沈振盈：匯控目標價$22-25

大屍：建基於忠實粉絲，其實$20都比多

Source：今朝有線財經節目

有大c呢一句，今日 all in 5號仔

大師都做埋好友
我睇$20

矛盾大對決
垃圾5號仔 vs 燈神沉大屍

頂

收到

唔會啦 應該係咁跌落去架啦

呢啲食屎專家

又救市

睇過

呢次我信大屍

大師睇五號仔一直好準

下話

睇樓呢

今朝塔巴士聽到啲廢老話應該冇得再跌

睇埋面神啟示

直接除牌唔洗再跌

22蚊入都要蝕錢

負負得負負負

差唔多了...
All-In！

$18

人地宜家唔燈啦 撈埋底tim

即係會跌到22樓下

專家都係食屎你睇34啦